{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601570",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠돈가 본점"
    },
    "text": "七豚家本店\\n\n済州市龍潭一洞189-3\\n\n韓国料理の専門店であるここでは、生肉とロースを味わうことができ、営業時間は14:00から23:00までです。 また、毎月第2水曜日には休業します。 この食堂は40席を持っており、部屋はありませんが団体席があります。 料理はほのかな練炭で焼いて食べる分厚い豚肉とキムチチゲで構成されています。 肉は練炭で焼き、カタクチイワシの塩辛につけて食べます。 おかずは特別なものはありませんが、さっぱりしていて、キムチチゲは鍋にキムチと肉がいっぱい盛られていておいしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "済州市龍潭一洞189-3"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は14:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業しますか？",
            "answer": "毎月第2水曜日に休業します。"
        },
        {
            "question": "このレストランの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "このレストランは40席を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "このレストランには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは、分厚い豚肉とキムチチゲが特徴的な料理です。"
        },
        {
            "question": "豚肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "豚肉は練炭で焼かれます。"
        },
        {
            "question": "豚肉を食べる際には何につけて食べますか？",
            "answer": "豚肉を食べる際には、カタクチイワシの塩辛につけて食べます。"
        },
        {
            "question": "おかずは何がありますか？",
            "answer": "おかずに特別なものはありませんが、さっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの具材はどんなものが入っていますか？",
            "answer": "キムチチゲにはキムチと肉がいっぱい盛られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 300
    }
}